炳強啲普通話崔世安咁

奶共都奶得專業啲吖
幾個紀律部隊首長啲普通話差到......
廣東話講歪少少就當普通話

普通話講到咁 對唔對得住阿爺啊？
英文仲好過普通話 崇洋媚外
又話愛國嘅？

支持政府官員帶頭進修普通話